【撐學生訂閱】有心人課金10萬 同學申請飆升

【撐學生訂閱】有心人課金10萬 同學申請飆升

有心人請參與「撐學生睇蘋果計劃」，令金錢用得其所，幫助有需要的學生。

壹傳媒創辦人黎智英向外界坦言經營困難後，很多有心人立即以行動支持，不但自己訂閱，更大大力懲罰，課金支持「撐學生訂閱計劃」！

立即行動：撐學生訂閱計劃

有心人課金10萬 一次過助閱335位學生

不少有心人聽到黎智英的呼籲都踴躍支持，紛紛表示除了訂閱，亦希望課金。然而，我們並不設課金計劃，只希望呼籲有心人參與「撐學生訂閱計劃」，令金錢用得其所，幫助有需要的學生。最近就有有心人大額支持，一次過助閱了100、200，甚至335個名額，單次最高金額達10萬港元，我們及受惠同學深表感謝！

「撐學生訂閱計劃」由開始至今，已有超過14,000名同學成功配對，而近日學生的申請數目一再飆升，需要更多有心人支持！此計劃的助閱人數不設上限，有心人可根據自己的心意和能力，以半價助閱學生免費睇蘋果一年。

DSE考生加油 以知識守護良知

在武漢肺炎陰霾下，中學文憑試（DSE）正式開考，希望各位考生調整好心態，放鬆心情，好好發揮，《蘋果》為每位考生集氣加油！而基於武漢肺炎疫情持續擴大，加上政府抗疫失敗，學生復課日期一延再延。學習是學生的職責，但學習從不局限於書本上的知識，將課室搬到生活上，在亂世中學習以不同角度分析時事，就如被稱為「百科全書式的學者」于光遠所說：「獨立思考，只服從真理。」

我們希望學生能以不同角度緊貼社會時事，認清時局真相，共同擁抱香港核心價值，一起守護我城！請同學踴躍參加「撐學生睇蘋果計劃」，免費盡覽《蘋果動新聞》和台灣《蘋果新聞網》所有新聞及精采內容一年。若同學成功配對，我們會發出電郵通知，請參加同學記得查閱電郵。

有心人贊助方法：
1. 到 撐學生訂閱計劃 網站
2. 填寫個人資料
3. 填寫助閱人數
4. 同意及接受《使用條款》，《私隱政策》與《免責聲明》*
5. 透過VISA、Mastercard、美國運通卡‎American Express或PayPal付款便完成

學生免費訂閱參加辦法：
1. 到 撐學生訂閱計劃 網站
2. 登入壹會員賬戶，或以電話／電郵註冊
3. 填妥資料
4. 上載學生證照片（須清楚顯示你的姓名、學校名稱及學生證到期日）
5. 提交即可

學生參加資格、名額及輪候方式：
1. 10至22歲就讀本地學校或大專院校的全日制學生；
2. 以先到先得形式進行配對；
3. 如參加同學人數太多，未有足夠名額配對，將根據其申請時間自動輪候；
4. 成功配對後，會以電郵通知訂閱啟動。
《蘋果動新聞》與有心人攜手，與學生共同擁抱香港核心價值，一起守護我城！（*請注意「撐學生訂閱計劃」在《蘋果動新聞》APP內不能辦理）

如有查詢，可聯絡顧客服務部
1. 電郵地址: cs@nextdigital.com.hk
2. 電話: 2623-9985
服務時間: 星期一至日 上午10:00-晚上7:00
3. Facebook Messenger 特快客服查詢:

服務時間: 星期一至日 上午9:00-晚上8:00
非服務時間的查詢將於翌日回覆
* 須受條款及細則約束。
* 部份內容受區域限制，在部份國家或地區可能無法觀看。
* 學生登記成為「壹會員」時必須身處香港。

贊助方法：無須登入任何賬戶，只要填妥表格，並同意兩項條款，然後按「下一步」。

繳費方法可透過VISA、Mastercard、美國運通卡‎American Express或PayPal。

報名辦法：學生必須要以電話或電郵登入壹會員。

登入後，上載你的學生證照片（須清楚顯示你的姓名、學校名稱及學生證到期日），並同意三項條款，然後按提交。

本計劃以先到先得形式進行配對，如參加同學人數太多，未有足夠名額配對，將根據其申請時間自動輪候；成功配對後，會以電郵通知訂閱啟動。

Push